穿拖鞋要綁鞋帶？色狼趴地上仰 裙底被偷窺女教師氣炸

穿拖鞋要綁鞋帶？色狼趴地上仰 裙底被偷窺女教師氣炸
2017-06-11 11:43:00

台北市38歲周姓男子尾隨一名31歲美籍女教師到便利商店，趁女教師在冰櫃前選購飲料，先蹲在一旁假裝綁鞋帶，接著迅速趴地，頭向上仰，偷窺女教師裙底。女教師原以為真是綁鞋帶，定眼一看，周男穿的根本是拖鞋，氣得大罵，周男落荒而逃。不到一天，周男落網，坦承自己是一時衝動才犯案。

這個月6日，任職新北市某間學校的美國籍女老師，在信義區忠孝東路一帶購物，根據她的說法，當時已隱約發現似乎遭人尾隨，沒想到，就在她進入便利超商買飲料時，尾隨在後的周姓男子竟假裝蹲下要綁鞋帶，卻趁機趴地、頭向上仰，偷窺她的裙底。

女教師先是一愣，定眼一看「穿拖鞋的還需要綁鞋帶？」立即大聲斥喝，並要報警。周男嚇得落荒而逃。警方接獲女教師報案，調閱監視器追查，果真發現，周男在馬路上就已開始尾隨，簡直到達形影不離的地步。進到便利商店更大膽，假裝綁鞋帶偷窺，還連續2次，第2次比第1次更「靠近」。

畫面會說話，警方掌握周男身分，將他傳喚到案。自知賴不掉，周男坦承，因為女教師年輕又漂亮身材又好，跟在後面想多欣賞點，一時衝動才會犯案，連自己腳上穿的是拖鞋都忘記。雖然周姓男子深表懊悔，最後還是被依性騷擾罪，移送法辦。

圖?屌你老母